{
    "question": "Bang bantu translate bang    \u05d0\u05dd \u05d0\u05d9\u05e0\u05da \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2 \u05d0\u05ea \u05d4\u05ea\u05e9\u05d5\u05d1\u05d4, \u05d0\u05dc \u05ea\u05e2\u05e0\u05d4 \u05e2\u05dc\u05d9\u05d4 \u05de\u05de\u05d6\u05e8. \u05db\u05de\u05d5 \u05d4\u05e4\u05e2\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05de\u05d7\u05e4\u05e9 \u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05d5\u05ea. \u05d0\u05d6 \u05dc\u05dc\u05de\u05d5\u05d3 \u05d7\u05db\u05dd\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u05d0\u05b4\u05dd \u05d0\u05b5\u05d9\u05e0\u05b8\u05df \u05d0\u05b6\u05ea \u05d4\u05b7\u05ea\u05bc\u05b0\u05e9\u05c1\u05d5\u05bc\u05d1\u05b8\u05d4, \u05d0\u05b7\u05dc \u05ea\u05bc\u05b7\u05e2\u05b2\u05e0\u05b6\u05d4 \u05e2\u05b8\u05dc\u05b6\u05d9\u05d4\u05b8 \u05de\u05b7\u05de\u05b0\u05d6\u05b5\u05e8. \u05db\u05bc\u05b0\u05de\u05d5\u05b9 \u05d4\u05b7\u05e4\u05bc\u05b7\u05e2\u05b7\u05dd \u05d0\u05b7\u05ea\u05bc\u05b8\u05d4 \u05de\u05b0\u05d7\u05b7\u05e4\u05bc\u05b5\u05e9\u05c2 \u05e0\u05b0\u05e7\u05bb\u05d3\u05bc\u05d5\u05b9\u05ea. \u05d0\u05b8\u05d6 \u05dc\u05b4\u05dc\u05b0\u05de\u05b9\u05d3 \u05d7\u05b8\u05db\u05b8\u05dd</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Transliterasi:</p><p>im &#039;enan &#039;et hat&#039;shuvah, &#039;al ta&#039;aneh &#039;aleha mam&#039;zer. K(c)emmo hapa&#039;am &#039;atah mekhapes neqedot. \u00a0&#039;az lil&#039;mod kha(k)cam. </p><p>Terjemahan: </p><p>Jika dirimu tidak punya jawabannya, jangan dijawab (tidak penting-hanya untuk menyombongkan diri,sok-sokan, tidak bertanggungjawab). Seperti halnya hanya untuk mencari point/nilai. Jadi, ajarilah (jawab dgn bertanggungjawab) dengan bijak. </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-bilangan-korea-yang-baik-dan-benar-408",
            "question": "Sebutkan bilangan korea yang baik dan benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>\ud558\ub098  = Hana =Satu</li><li>\ub450     = Dul = Dua</li><li>\uc138     = Set = Tiga</li><li>\ub124     = Net = Empat</li><li>\ub2e4\uc12f  = Dausut = Lima</li><li>\uc721      = Yeosut = Enam</li><li>\uc77c\uacf1   = Ilgup = Tujuh</li><li>\uc5ec\ub35f   = Yeoudol = Delapan </li><li>\uc544\ud649   = an-hope = Sembilan</li><li>\uc2ed        = Yhul = Sepuluh </li></ol><p></p><p></p><p><u><strong>Seki</strong><strong>an</strong><strong> </strong><strong>se</strong><strong>moga</strong><strong> bermanfaat</strong><strong> </strong><strong></strong></u><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-minimal-10-hal-yang-kamu-syukuri-dalam-hidup-293",
            "question": "Tuliskan minimal 10 hal yang kamu syukuri dalam hidup?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Bersyukur masih dapat hidup</p><p>2. Bersyukur berada dalam lingkungan yang baik</p><p>3. Bersyukur memiliki keluarga yang terbuka dan support</p><p>4. Bersyukur memiliki teman\" yang peduli dan sefrequensi</p><p>5. Bersyukur atas kesehatan badan dan pikiran</p><p>6. Bersyukur masih dapat berbagi dengan sesama</p><p>7. Bersyukur mendapat kesempatan mempelajari banyak budaya dan bahasa</p><p>8. Bersyukur rezeki selalu ada</p><p>9. Bersyukur pernah bertemu dengan orang2 hebat </p><p>10. Bersyukur tak pernah terlibat hal\" toxic</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-iklan-yang-bertujuan-untuk-menawarkan-produk-adalah-a-ikla-577",
            "question": "Jenis iklan yang bertujuan untuk menawarkan produk adalah     A. Iklan penawaran\r\nB. Iklan permintaan\r\nC. Iklan pemberitahuan\r\nD. Iklan layanan masyarakat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Iklan Penawaran</p><p></p><p>smoga membantu,semangatt!</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iklan penawaran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iklan penawaran bertujuan menawarkan suatu produk atau jasa kepada masyarakat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-ketika-membeli-makanan-di-mana-pun-kita-harus-memilih-makanan-913",
            "question": "1. Ketika membeli makanan di mana pun kita harus memilih makanan yang halal dan    2. Makanan yang haram akan menimbulkan kerusakan atau yang biasa disebut dengan\r\nistilah\r\n3. Pada dasarnya semua makanan yang dari tumbuh-tumbuhan dan hewan bisa halal dan\r\njuga bisa haram dimakan tergantung\r\n4. Jika kita mengonsumsi makanan dan minuman yang halal, maka ibadah dan doa kita\r\nakan\r\n5. Contoh minuman yang hukumnya haram untuk diminum oleh umat Islam adalah\r\n6. Burung elang dan burung gagak termasuk jenis binatang\r\n7. Syarat secara umum suatu binatang akan menjadi halal dimakan jika\r\n8. Mengonsumsi makanan haram sangat merugikan karena Allah tidak\r\ndoa kita.\r\n9. Sebelum dan sesudah makan, sebaiknya kita\r\nagar mendapat berkah dari makanan yang kita makan.\r\n10. Agar binatang yang disembelih menjadi halal dimakan, maka ketika menyembelih binata\r\nharus menyebut nama\r\nplis tolong jawab nnti dikumpulin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>bersih</li><li>kotor</li><li>orangnya </li><li>terwujud </li><li>bir </li><li>udara </li><li>ikhlas </li><li>mewujudkan </li><li>berdoa </li><li>allah </li></ol>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada\u314c \ub8e8\uc18c \u314d \ud640\ub9b0 \ub4ef \ud588\ub2e4 \ud558\ub354\ub77c\ub3c4 \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc774 \ub354 \uc774\uc0c1 \ubabb \ud560 \ub54c \ub9c8\ub2e4 \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc744 \uc704\ud574 \ub9ce\uc740 \ucc38\uc5ec \ubc14\ub78d\ub2c8\ub2e4 \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4 \uc5ec\ub7ec\ubd84 \uc548\ub155\ud558\uc138\uc694 \uc800\ub294 \uc774 \ubaa8\ub4e0 \ubd84\ub4e4\uaed8 \uc9c4\uc2ec\uc73c\ub85c \uac10\uc0ac\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4 \uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\ub294 \uc0ac\ub78c\uc774 \uc788\ub2e4 \ud558\ub354\ub77c\ub3c4 \uadf8 \uc774\uc720\ub294 \ubb34\uc5c7\uc77c\uae4c\uc694\u314e\u3147</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\ud55c \uac00\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4 \uc774 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \uc544\ub2c8\ub77c \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uc77c\uc774 \uc544\ub2c8\ub2e4 \ubcf4\ub2c8 \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uc77c\uc774 \uc544\ub2c8\ub2e4 \uc774 \ub54c \uadf8 \uc774\uc720\ub294 \ubb34\uc5c7\uc77c\uae4c \uace0\ubbfc\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud30c\ucee4 \uc5ed\uc744 \ub9e1\uc544 \ud070 \ud798\uc774 \ub420 \uac83\uc774\ub2e4</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-allah-bersifat-al-muhyi-desbutkan-dalam-surat-a-ali-imra-272",
            "question": "13. Allah bersifat Al Muhyi desbutkan dalam surat ...    a. Ali imran :10 b. Al hadid : 3 c Al baqarah : 155 d. Al fussilat : 22\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d . al fussilat :ayat 22 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ngak \u00a0tau jg kyk ny antra ayat 22 ato kgk 39 \u00a0:/</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-faktor-alami-yang-mempengaruhi-siklus-air-adalah-a-beton-495",
            "question": "16. Faktor alami yang mempengaruhi siklus air adalah ....    A betonisasi\r\nB. aktivitas industri C. penebangan hutan D. gunung meletus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. aktivitas industri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-pendapat-anda-tentang-seks-bebas-menurut-kristen-379",
            "question": "Berikan pendapat anda tentang seks bebas menurut Kristen \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya suka dengan teks tersebut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "laporan-kegiatan-usaha-diperlukan-unutk-mengetahui-perkembangan-u-147",
            "question": "laporan kegiatan usaha diperlukan unutk mengetahui perkembangan usaha yang dijalankan.penyajia laporan kegiatan usaha bpada umumnya dilakukan pada\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Manager, bos, atau pegawai </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ayo-renungkan-apa-saja-yang-sudah-kamu-pelajari-hari-ini-apaka-832",
            "question": "Ayo Renungkan    ?\r\nApa saja yang sudah kamu pelajari hari ini? Apakah ada\r\n hal yang belum kamu\r\npelajari? Apa manfaat pembelajaran hari ini untuk kamu? Tuliskan pada kolom\r\nberikut.\r\nHasil Renungan hal 150 tema 9 kls 5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ayo renungkan</p><p></p><p>\u2022apa saja yang sudah kamu pelajari hari ini?</p><p>  \u2192 harus saling tolong menolong</p><p>\u2022Apakah ada hal yang belum kamu pelajari?</p><p>  \u2192ada</p><p>\u2022Apa manfaat pembelajaran hari ini untuk kamu?</p><p>  \u2192untuk mempererat persaudaraan, mempercepat selesainya pekerjaan, dan saling membantu biaya yang dikeluarkan relatif sedikit.</p><p></p><p></p><h3>semoga bermanfaat:)</h3><h3>#jadikan jawaban yang terbaik</h3><h3>#semangat belajar dirumah</h3><h3>#belajar bersama brainly</h3><h3>like dan follow saya ya:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tindakan-tindakan-apa-yang-menunjukkan-ketidak-setiaan-k-435",
            "question": "Jelaskan tindakan-tindakan apa yang menunjukkan ketidak setiaan kita kepada Allah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>Mencuri,Berbohong,Bantah Orang Tua. .</h3><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2><p>^FOLLOW^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}